有冇人住過台灣

打算下年搬去桃園 瘋狂食台妹

小心比台妹們瘋狂誣告,果度好興的